全能的連登, 求你話我知

香港既人:
係咪一世都贏唔到個政府, 一世都由得警犬橫行無忌?
係咪一世都係殺人放火金腰帶, 修橋整路無屍骸?
以眼還眼, 以命抵命係咪唔存在?
手足的犧牲係咪一世都被拖欠?
林鄭條8婆, 一班狗官, 係咪就可以笑到最後?

如果唔係, 我地係咪無晒辦法? 我該絕望嗎?

標題唔同左既
唔係應該寫 入黎話你知點解香港人一定失敗 ？

我唔係出負能, 但看到今日警犬OT批左, 真係好灰